{
  "Roof": "屋頂",
  "Other - Roof": "其他 - 屋頂",
  "Ceiling": "天花板",
  "Glass - Conduction": "玻璃 - 傳導",
  "Glass - Solar": "玻璃 - 日光",
  "Door": "門",
  "Wall": "牆",
  "Below-grade Wall": "低於等級的牆",
  "Partition": "區塊",
  "Other - Wall": "其他 - 牆",
  "Exterior Floor": "外部樓板",
  "Interior Floor": "內部樓板",
  "Slab": "樓板",
  "Other - Floor": "其他 - 樓板",
  "Infiltration": "滲透",
  "Subtotal": "小計",
  "People": "人",
  "Lights": "燈光",
  "Return Air - Lights": "回氣 - 燈光",
  "Equipment": "設備",
  "Zone Ventilation": "區域通風",
  "Transfer Air": "送氣",
  "DOAS Direct to Zone": "DOAS 直送區域",
  "Return Air - Other": "回氣 - 其他",
  "Power Generation Equipment": "發電設備",
  "Refrigeration": "冷藏",
  "Water Use Equipment": "用水設備",
  "HVAC Equipment Loss": "HVAC 設備損耗",
  "Sizing Factor Adjustment": "尺寸係數調整",
  "Time Delay Correction": "時間延遲修正",
  "Grand Total": "總計",
  "Peak Loads": "峰值負載",
  "Cooling": "冷卻",
  "Heating": "加熱",
  "Cooling Load Components": "冷卻負載元件",
  "Heating Load Components": "加熱負載元件",
  "Conduction": "傳導",
  "Solar": "日光",
  "Outdoor Air": "外氣",
  "Other": "其他",
  "Conditions at Time of Peak": "處於峰值時間的條件",
  "Time at Peak": "處於峰值的時間",
  "DB": "DB",
  "HR": "HR",
  "WB": "WB",
  "Outside": "外部",
  "Zone": "區域",
  "Zone Load Summary": "區域負載摘要",
  "RH": "RH",
  "Engineering Checks": "工程檢查",
  "Capacity per Floor Area": "單位樓板面積的容量",
  "Floor Area per Capacity": "單位容量的樓板面積",
  "Outdoor Air Percentage": "外氣量百分比",
  "Airflow per Floor Area": "單位樓板面積的氣流量",
  "Airflow per Capacity": "單位容量的氣流量",
  "Number of People": "人數",
  "Instant Sensible": "即時顯熱",
  "Delayed Sensible": "延遲顯熱",
  "Latent": "潛熱",
  "Total": "總計",
  "Percent of Total": "總計百分比",
  "Envelope": "外層",
  "Internal Gains": "內部增量",
  "Systems": "系統"
}